時間夾得岩岩好， 黑警開槍變左無人理

鋪天蓋地都係元朗， 黑警開槍已經wfc